在最燦爛時光交織美麗的錯愛

若有無奈 只有用新的愛情來做替代
若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛